你之後仲叫唔叫自己做高登仔？

可以叫乜?

Li仔